LM睇道指升高過恆指

同意
不同意

就係今晚???

今晚擦錢?

我都想，期落番27000，比我刷200點就好

今日好似托住，好難搞

今個星期有機會見證

刷存在感你就叻

就係你呢個post開始跌
之前一直升嫁

聽晚

不同意的請負評

美魷... 美魷... 美魷...

通過了

就到

講個笑話俾你哋聽：
香港係國際金融中心

真的假的？

以前道指keep 住係恆指一半
依家

兩大指數鬥低